今年應該係連登仔死得最多既一年，今年起碼死40萬個連登仔

老衲-（會員編號17641）